余海峰：用垃圾形容陳雲，係對垃圾既侮辱

陳雲會唔會變成下一個奧姆真理教

即使被當作罪人而死，並且遭受輕藐，只要能因此創造眾多生命的未來，我就沒什麼好害怕的！燃燒吧，我的小宇宙，成為照亮未來的希望之光！

這膠戲我不演了！

中共的 WARS 大概是混合了多種病毒，中共國湖北的是高毒性版本，傳播出去的是低毒性版本。

整艘鑽石公主號，幾百人確診，只得幾個老人病情嚴重，七十人毫無病徵，威力與所謂的瘟疫差很遠。船上隔離是多餘的，一早就都染了 WARS，但染病的未必發病，發病的多數輕微。

日本要忙奧運，不想玩這政治瘟疫。反正只是美共冷戰的小插曲，原本是中共以此賴皮不履行貿然協議，但美國表明不准中共賴賬，政治劇爛尾收場。現在中共只在考慮要用 BBQ 還是要打邊爐作結。反正結果一樣，日本索性趕走所有不幸的參與者，算是人道了。

（不要以為香港沒有爆發是因為各位有口罩。過百萬人於新年往返中共國卻不足一百人確診，就足夠顯示病毒的威力弱。若對所有過境人士檢驗，相信會發現有極多人感染，只是他們病徵太弱，現在沒有找出來。社區感染可能早就發生，只是染病的沒發病而已。）

相關新聞：

陳雲下線：敗屙嘥仁時

喂，而家冇人識㗎喇